Menu looks like this-

===========================
*****Enter your choice*****
1.Put / Update
2.Remove
3.ShowAll
4.Search
5.Exit
===========================

1) Test case for adding a new key-value pair

Input:
1
Key: 1
Value: 10

Expected & Actual Output:
Done
Elements are :
Key = 1, Value = 10
Display menu here

2) Test case for removing an existing key-value pair

Input:
2
Key: 1

Expected & Actual Output:
Done
Elements are :
Key = 2, Value = 20
Key = 3, Value = 30
Display menu here

3) Test case for updating an existing key-value pair

Input:
1
Key: 2
Value: 22222

Expected & Actual Output:
Done
Elements are :
Key = 2, Value = 22222
Key = 3, Value = 30
Display menu here

4) Test case for removing a non-existing key-value pair

Input:
1
Enter key
9

Expected & Actual Output:
Done
Elements are :
Key = 2, Value = 22222
Key = 3, Value = 30
Display menu here

5) Test case for showing all key-value pairs in the CustomHashMap

Input:
3

Expected & Actual Output:
Key = 2, Value = 22222
Key = 3, Value = 30
Display menu here

6) Test case for getting a value for an existing key

Input:
4
Key: 2

Expected & Actual Output:
key=2     Value=22222
Display menu here

7) Test case for getting a value for a non-existing key

Input:
4
Key: 11

Expected & Actual Output:
key=11     Value=null
Display menu here

8) Test case for exiting the program

Input:
5

Output:
Thank you

9) Test Case: Invalid input

Input:
Enter your choice
9

Expected & Actual Output:
Invalid
Display menu here

10) Test Case: Invalid input format

Input:
Enter your choice
a

Expected & Actual Output:
Enter valid option
Display menu here